反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？

建制又想用民意帶風向

連登仔唔係唔用兩秒表達下自己意見下嘛

推

仆街又想做數
推撚爆佢

齊齊推爆佢

又話民意唔重要

push

推呀

唔重要，門面都要做下數

所有支持都有意義

繼續推

Push

大家踴躍投票 唔一定要認同 最緊要表達自己意見

你可以block 佢
我見佢本身俾我block 左

Pish

請大家積極表達意見

推！

認同咁快就過左不認同

利申已投

票已投

反超左

幾分鐘前明明係反對多
而家已經

已投

Delete cookies?
Change IP?

唔要淨係要反超

投啊大家！

堂堂正正, 冇必要玩壞佢

到時又做數啦

推推推

屌你老母條問題有bias
邊撚到肆意破壞

睇下d comment 典形既廢中廢佬
爆塊玻璃就嘈 係咁話義士係暴徒

推爆佢

認同

羊群心態明唔明？

Voted
Push

搞投票? 未撚死過, 真係以為自己係多數派呀

投票數已經多咗一倍

PUSH

我知大家都唔會刷數據, 每個人只會投一次, 淨係表達自己立場嘅

推呀！

76%同意

諗唔到理由唔認同

除非做數,唔係的話玩網絡投票保蝗多多都唔夠死

屌，個code用唔到。

唔俾人投既民調不如咪撚做

得個驗證器可以有幾公正
不過都投左

連登鍵戰終於都開戰

一分鐘後78

已投
推

我諗無論咩人, 無論藍定黃定黑, 都唔會認同
但肯定嘅一點係, 官迫民反之下
咩事都係無奈地做出黎

我試左5次先得，好撚垃圾個驗證

民意就係認同

五分鐘前5050
依家8020
民意企係我哋度

啲數字升得勁快

事實係我的確認同佢地，依家係咪連表達我既意見都唔得先？

民意唔重要，係講緊你唔好死跟「民意」呀！

民意係要創造，係要帶風向，伙要製造同溫層比人入，依定呢個投票就係咁

各位手足，順便留埋言，一人一句就係民意

肆意？

81%

已投
尊重前線流既汗水努力，不割蓆

民意

喂 大家用iPhone嘅開Private去投
可以不停用同一條Link去投
投多幾次去轉風向
屌啲建制都係咁樣煲大個人數㗎啦
以牙還牙啫

推啦喂

我認同

8成人認同

又搞死一個共狗投票
等港人港地冇得用

等睇又唔承認結果

一陣間經濟日報又唔認數

Safari 開 Private投
就可以投幾多次都得

推！80%

done

推 咁鳩鍾意打飛機

唔做得呢d嘢

投左3次

搵人MON住個網呀,你知班狗好鍾意改數據,一秒加20萬個

造數page
照投咗

同意

pish

登記完投埋

投

大力推

pish 唔好俾佢帶到風向
dklm!!!

民意唔重要=唔好死跟「民意」?

唔重要就係唔重要
唔好死跟就唔好死跟

可以咁替換既咩 玩晒啦

真認為民意唔重要既好多... 不過真勇武洗鬼介意人點睇

88% Push

諗同 或 唔認同都得既

屌和理非一定唔認同暴力係最佳解決方法
但勇武冇得揀 冇方法了

88 vs 11

88

下面成班廢物重講緊飯民煽動，係咪活喺平行時空

驗證唔到

不過投就投認同啦

和理非非夠鐘做野啦

發夢：佢用cookies紀錄投票，如果你有時間可以開啟無痕模式。然後
再開
繼續投下你神聖一票，之後關閉個tag再開。

建議大家可以做埋會員發表回應

費事比人話我地係網絡機器

投咗

多謝廣大民意支持！

9成人同意 ，笑撚左

唔係唔重要 而係唔可以因爲民意點點點就乜都唔做

入極驗證碼都話錯，有冇人係咁

民意重要 但唔可以受限於民意而一事無成 有機會咪兩者兼得囉 why not?

投完記得幫忙share比朋友

驗證碼係咁錯，屌

me2
我以為佢陰濕到剔不認同先投到

90%認同

90%

同連登仔玩投票

同意,投咗

我懷疑緊，但又唔想剔不認同黎試

無耐之前先有同我講民意唔重要

乜野叫做肆意

支持

二百萬人上街都冇人理
不如你教下啲人點做啦

91%

淨係波台都夠屌打西亞狗刷到鄭展龍球入波做年度亞冠金球
何況係全連登總動員

試下重開,用埋其他browser

依家個個後生都上網，搞呢d投票咪盞自己柒

已投

[文化戰] 海外既香港人，中意旅行既人一齊入黎睇睇有咩可以做

Sorry 我認同喎

利申630之前淺黃
71後深黃

90% 支持
呢個投票作廢了

Push!

笑撚死

大家出手啦！

誤導性標題

9成認同
佢個programme 今次寫錯？

已投投

大口狗死撐

用電腦開!

重新係chrome開過得左

賤撚到

91%認同

表達左自己意見

高達九成受訪者認同

91%！

用投左3次

搞掂喇thanks

唔係民意唔重要 係勇武派唔駛比民意綁手綁腳
打民意交返比我地民宣組做

反《逃犯條例》修訂抗爭持續，一批示威者昨攻入立法會肆意破壞，你認同此表達訴求的方法嗎？

班人真係好仆街
條問題有晒立場同前設

肆意呢啲咩野語句來

推！已投！

咁越高越難ge, 話晒9票先對人地1票

「前線」夢後檢討！琴日夢見D盾比人落單

幫手推一推

不停話confirmation code唔啱！

受民意影響心理既勇武，仲會係真勇武?

佢本身咩立場咪用咩語句

照樣92%支持率

人心係肉做

絕大多數人支持勇武

提升下武勇質素啦...又怕人割蓆...又怕人吊....

"超過9成 etnet 讀者支持攻入立法會"

連登仔好犀利

[深度分析]何謂暴力

分分鐘唔敢報

屌， 係咁話我錯code

on9
個驗證碼鳩打都得

唔洗打驗證碼都得

全世界share俾身邊人

投埋隔離個條

Support !

對家網軍開始嚟料
頭先6000-10000都keep到92:8
而家開始失守88:12

推到95%大比數

投唔到，似較左野

d不認同增加緊

咪益班垃圾

推啊

大大力推

開始打啦大家

差啲揀錯 已投

仲投到，我投咗半個鐘睇住個比例開始近

唔好以為無用
好多中立或者微藍好睇呢D 來決定自己立場
見到原來咁多人係支持後生仔
佢地都會慢慢順應民意

如果無用老共就唔洗用多錢去請網軍

They used purple for both "vote" and "disagree" ... pok L kai.

笑死

推!

個驗証碼點填都錯

原來建制派每日既工作內容咁易做只係整投票

求討論致勝一擊 後續行動

我地一直圍政總警總佔路等等都係處於主動位
政府就可以完全被動 唔回應9回應都吹佢唔漲
唔知勇武仲可以升級到咩程度
好多人今個月以來次次出黎好攰 唔知可以撐到幾時
所以需要大家一齊brainstorm關鍵一擊
逼使致府落入主動位置同道德低地
實行以弱制強

大家唔需要同意我提議既做法 純粹例子
只想拋磚引玉
隨便負皮 只求開放討論

[緊急策略] 我地一直處於主動 任政府抹黑冷處理 係時候拋返舊屎比林鄭食了

和理非請出動

點解會益班垃圾而家comment有一半都係藍，我哋唔係應該帶返風向咩？

你太高估人既理性了，當年岩岩佔中個時明明冇乜人，一出催淚彈個個仆晒出黎次次都係多得警犬造勢

用電腦開!!

推爆

用1秒炸
唔係唔表達意見呀

投咗啦

3部腦可以投3次？

up

個問題本身都好有問題

佢個問題已經影響左睇既人觀感
肆意破壞？
就算結果係點 會令睇既人心入面認同班人係搞緊破壞
其實唔好理d on9民調 冷處理就得
理佢就中左佢圈套

推＋投票

推 幫手投

已投 推

屌你 同意唔同意都死

因為佢係話「肆意破壞」

根本就想帶風向，
陰鳩濕

示威者實在太過份

依家講緊勇武必須具備既心理質素

太高估讀者，啲人未必睇得出
最eye catching 只係 認同 / 不認同 呢幾個字

無問題
612佢話我地暴動？
咁咪71衝比佢睇囉
71話我地肆意破壞？
政府再唔回應訴求
我地係唔會排除肆意破壞比你睇！！

想要民意咪俾你囉